今日我生日，送咩禮物俾自己好?

點解我啲老死唔知我今日生日咁嘅
我諗今日自己唔送俾自己 我就成五年冇收過禮物喇

唉明明佢地生日我都有夾份買禮物

生日快樂

我送一句說話畀你當生日禮物啦

生日快樂

我都係今日生日，我都有同一個情況，好撚hurt 佢地生日就叫哂全世界d 老死一齊慶祝，早幾年都有幫我慶祝，但畢業後就開始遺忘左我

我早幾日特登隱藏左facebook 自己個生日睇下有無人會記得，原來係無

祝我地生日快樂

生日快樂

老死先唔慶生啊 識條鐵咩

佢地d生日禮物我係買得好貴

咁你on9啫

我又係今日生日，想約中學班死黨出嚟食餐飯都約唔到 更何況禮物

上面兩位生日快樂

棺材

巴打生日快樂呀
有個fd今日都生日

生日快樂啊巴打